今日搭車無意睇到youtube喊咗

好耐冇睇，岩岩出果陣係咁loop
希望巴打絲打們睇返記得我地嘅痛苦，我地嘅承諾
歡樂嘅日子係要正常過，但永遠不要忘記好多受難嘅手足，佢地要面臨訴訟嘅精神壓力同已經受緊嘅牢獄之苦，不要忘記仇恨

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】